msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Agender\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-10 23:08-0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: senoutouya <senoutouya@gmail.com>\n"
"Language-Team: Agender project <agender-support@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../src\n"

#: ../src/AgenderMain.cpp:73
msgid "Agender"
msgstr "Agender"

#: ../src/AgenderMain.cpp:89
msgid "Add &note"
msgstr "增加便条(&n)"

#: ../src/AgenderMain.cpp:93
msgid "&Delete selection"
msgstr "删除所选便条(&D)"

#: ../src/AgenderMain.cpp:95
msgid "&About..."
msgstr "关于(&A)"

#: ../src/AgenderMain.cpp:135
msgid "Agender uses this file to save your schedule, don't delete it!"
msgstr "Agender用这个文件记录您的日程，请勿删除！"

#: ../src/AgenderMain.cpp:160
msgid "Agender|Search Notes"
msgstr "Agender|搜索便条"

#: ../src/AgenderMain.cpp:239
msgid "A cross-platform schedule tool"
msgstr "跨平台日程表工具"

#: ../src/AgenderMain.cpp:240
msgid "Build:"
msgstr "构建："

#: ../src/AgenderMain.cpp:240
msgid "Revision:"
msgstr "版本号："

#: ../src/AgenderMain.cpp:241
msgid "Agender Web Site"
msgstr "Agender 主页"

#: ../src/AgenderMain.cpp:242
msgid ""
"Agender is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"Agender is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with Agender. If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"Agender是自由软件，您可以根据自由软件基金会发布的\n"
"GNU通用公共许可证（GPL）第三版或更新的版本（根据您的选择）\n"
"进行重分发和/或修改。\n"
"\n"
"Agender发布的目的是希望它对您有用，但无任何担保责任；亦无对\n"
"适售性或针对特定目的而隐含的担保。详情请参阅GNU通用公共许可证。\n"
"\n"
"您应该已经收到随Agender发布的GNU通用公共许可证（GPL）的副本。\n"
"如果没有，参阅<http://www.gnu.org/licenses/>。"

#: ../src/AgenderMain.cpp:300
msgid "To-Do Title"
msgstr "任务标题"

#: ../src/AgenderMain.cpp:300
msgid "New To-Do"
msgstr "新任务"

#: ../src/AgenderMain.cpp:305
msgid "Expresion '$(' reserved for Agender, please use another name"
msgstr "'$(' 由Agender保留，请使用另外的名字。"

#: ../src/AgenderMain.cpp:421
#: ../src/AgenderMain.cpp:459
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../src/AgenderMain.cpp:423
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: ../src/AgenderMain.cpp:424
msgid "Sticky"
msgstr "锁定"

#: ../src/AgenderMain.cpp:459
msgid "New name"
msgstr "新名字"

#: ../src/AgenderMain.cpp:493
#, c-format
msgid "The %s version of %s has been released. Do you want to download it?"
msgstr "版本号为%s的%s已发布。您想下载吗？"

#: ../src/AgenderMain.cpp:495
msgid "Upgrade Found"
msgstr "发现新版本"

#: ../src/wxAutoStart.cpp:39
#, fuzzy, c-format
msgid "AutoStart is only available under %s  and Unix desktops that follow the freedesktop.org standards. If you add support for any other system, please send patches to the patch tracker in the Agender project page at http://sourceforge.net/projects/agender/ or you can also help donating hardware that runs your favorite system."
msgstr "自启动(AutoStart)功能只在%s和遵循freedesktop.org标准的Unix桌面上才可用。如果您为其他系统增加此功能，请把补丁包发到Agender工程的补丁追踪页http://sourceforge.net/projects/agender/,另外您也可以通过捐赠装有您喜欢的系统的硬件来帮助我们。"

#: ../src/wxAutoStart.cpp:46
msgid "Error setting auto start"
msgstr "自启动(AutoStart)设置失败"

#: ../src/AgenderTray.cpp:93
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: ../src/AgenderTray.cpp:94
msgid "75%"
msgstr "75%"

#: ../src/AgenderTray.cpp:95
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: ../src/AgenderTray.cpp:96
msgid "25%"
msgstr "25%"

#: ../src/AgenderTray.cpp:101
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../src/AgenderTray.cpp:102
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../src/AgenderTray.cpp:105
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: ../src/AgenderTray.cpp:106
msgid "Year selector"
msgstr "年份选择"

#: ../src/AgenderTray.cpp:107
msgid "Notes Colour"
msgstr "便条颜色"

#: ../src/AgenderTray.cpp:109
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: ../src/AgenderTray.cpp:111
#: ../src/AgenderTray.cpp:215
msgid "Notify"
msgstr ""

#: ../src/AgenderTray.cpp:112
msgid "Autostart"
msgstr "自启动"

#: ../src/AgenderTray.cpp:114
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../src/AgenderTray.cpp:214
msgid "Days to notify before note"
msgstr ""

#: ../src/AgenderTray.cpp:214
msgid "Days"
msgstr ""

